Repozitorijum namenjen potrebama kursa Metodologije strucnog i naucnog rada.

## Tema rada:
## "Propisi i standardi verifikacije softvera u avionskoj i svemirskoj industriji"


Clanovi tima:
Blagojevic Irena, Vucic Gorana, Katic Nikola
